全世界文宣組馬上煲大警黑合作，何妖又搵黑社會斬人

屌你老母推上國際

仲有建制派支持河妖都要煲，一網打盡

民建聯咁撚大膽唔同何妖割，仲要支持？打撚殘佢地

以武制暴 光復荃灣

PUSH

咪撚再指意班狗做野，中左招搵記者同白車

其實佢地係冷處理緊 唔該手足幫佢連番埋

打撚沉埋班親中派

推到佢仆街！何君妖星期六同班福建幫又扼手呀屌你老母！

集中post

推

聽日a1 何君堯涉再指使黑幫斬人 中聯辦出手鎮壓示威衝突

民賤聯又搵黑社會斬人，幸好手足勇武制服

民建聯與黑幫聯手合作 40刀手當街亂斬示威者

建議］ p牌正負評顯示

可唔可以的佢去遊街？

皇后像廣場鞭屍